係咪多數人唔會中意a0仔

係咪應該報大數？

我鍾意

我係仔就鍾意

咁A0女呢

我中意 好想破左佢

我覺得係
因為好條件唔會A0

唔知道

一黎啦
但如果報大數會唔會好過講a0

Here

唔會
係咪A0一試就知 報大數根本冇咩用

絲打好需要？

點試

之前都覺得冇咩野

一拖成個身就硬撚曬
同埋攬錫又唔識俾反應

無了無了

絲表示唔介意
如果真心鍾意你既話應該唔會care係咪A0呢啲野
利申 A0女

又係你

破me

A0 _ _第一

有邊個冇a0過
利申同人講o0

唔係 因為我中意緊個a0仔

a0仔 幾好 夠純品

痴線婆

其實冇用因為一相處就知

睇錯咗 0仔

其實介意a0嘅主因係唔想幫人教老公

又問 你靚仔咪鍾意

點解A0會係缺點

#41

A0係優點
利申絲

1仔市場大過0仔

因為A0嘅戀愛世界係完美
當對方係A0 佢會自己認為男/女朋友係應該符合佢想像中嘅期望
或者一段關係係有某個畫面
但有拍過拖嘅就知 無野係完美 每個人都唔同
所有野都會同佢嘅想像中有出入繼而有爭執
雖然隨住時間過去 佢嘅思想都會改變
但好多時候佢可能會因為無經驗而唔識同伴侶溝通 最後再吵過
簡單d A0好撚煩

無可能 諗法始終好似未打過工嘅有錢仔咁
認為所有野都理所當然

a0嘅咪鍾意返a0囉

覺得唔關你個數字事 係相處落就知你份人kam唔kam 有啲a0好撚奇怪 報大數都扮唔到 當然都有相反結論係睇人

屌，收皮啦，我好鍾意a0仔，但a0仔唔鍾意我呢，仲話好自卑，完全唔明有咩好自卑，咁先純囉好冇...到底你哋啲a0仔諗乜鳩，成日撚完人又唔要係咩玩法，負吓責任得唔得？講清楚有幾難？

+1

Agree

男校內向A0 真係不得了
對佢冇feel好似做錯嘢嘅

A0仔先正

我覺得A0仔多數係因為冇自信 對自己冇信心
所以驚同人一齊會害左人 比唔到幸福人
所以寧願自己褶埋算

利申 a0

sad but true

Gay firm

好同意

細細個嘅A0 就冇乜嘢
十幾歲未拍過拖好正常
但20歲尾仲A0就好得人驚
因為通常一定有啲性格缺陷或者要求好高先會咁耐都未拍過拖
例如可能極度自卑，而呢樣嘢其實唔可愛，拍起拖上嚟成日都要安撫佢情緒，好麻煩，好似湊仔咁
又或者要求好高，例如少少缺點都不能包容，呢一樣嘢拍起拖上嚟又係好辛苦

好多A0沈醉喺幻想世界太耐，完全對於真正拍拖係咩係毫無認識，以為互相喜歡，所有嘢就會好完美
當有爭執嘅時候，佢唔會識得處理，反過來你要幫佢諗埋佢嗰份，教導埋佢點樣同伴侶溝通
同A0拍拖基本上就好似教仔咁
十幾歲都還好，但二十歲尾打後，一個人性格價值觀會更加頑固，你就算肯教，佢都未必肯變

我個人真係唔prefer A0，姐姐年紀都唔細喇，冇咩時間教仔
但你報大數係完全冇用，因為呢啲唔係在乎喺個數字，而係A0就係有啲心態上嘅問題，一眼就會辨別得到

A0絲表示想搵番個A0巴

呢個唔係A唔A0既問題
已經係本能生疏啦喎

真 取下暖先

但如果真係鍾意就唔會諗害人，而係內心渴望想同呢個人一齊>會傷到佢？
況且我都表白咁滯，自己消失咗唔清唔楚先係最傷啊，不過呢樣嘢可能真係要自己諗通？

A0 表示同意

呢個真 A0係一個數字 係一個感情生活嘅總結
但心態上真係差好遠
我個人已經成長左 自然希望有返個心態成長左 識得同自己溝通嘅人 咁樣先做到體諒

冇經驗 你都唔會請啦

咁咪自己搞掂自己囉
鬼叫你A0咩
我同你同年

Season's greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheer!

A0

關咩事
靚女就成個人硬晒架啦

A0仔=無經驗
你當你係老細 幾時會想請個無經驗既人？
而且等於見識少 有好多野未試過有遐想容易心郁

無信心一生一世

唔覺a0就唔識溝通
同埋每個人都有自己個套溝通方法
我覺得係睇夾唔夾姐
唔夾既就算拍過好多次都唔代表會遷就到你

同埋拍過好多次既人
佢對ex既回憶 經歷
永遠係心入面既刺

係

白痴，邊個生出黎a1？

全新未開封既a0 jer仔
諗起都想含

我想講A0 唔等於 青頭仔

just saying

淨係呢種「有ex就有刺」嘅諗法我都已經不了
一個成熟啲嘅人，一般都唔會再有呢啲諗法
而通常A0都好介意人地以前有ex、有過去
淨係呢樣都已經有排搞

魔法師在此

31a0 ok?

A0就會無人鍾意?
有咩關係!?
咩定理?

a0想識a0

唔好咁啦
俾d信心大家

你覺得成熟既人係唔會有呢個諗法
我覺得你呢種本身已經係唔成熟既諗法

變得世俗 咩都無所謂我唔覺係成熟
係要求低姐

早排同d fd食飯第一次見我其中一個朋友條女
佢話我唔似A0

我都咁覺得，雖然好衰咁諗

我仲係a0仔 點算

留tg

我從來唔覺得世俗等於成熟
不過呢個都係我個人對於成熟嘅定義啫
無需考究

我覺得成熟係知道你依家喜歡嘅佢就係經歷過呢啲所有一切嘅佢
冇以前嘅ex係唔會有宜家嘅佢
而亦了解現在係現在，最重要嘅係眼前嘅佢
而唔係執著於一啲無法改變嘅嘢
要真正包容及接受一個人嘅過去
呢樣嘢需要嘅係對人生嘅了解，對人、對自己嘅寬恕、compassion 及同理心
我唔明白呢樣嘢點解叫要求低
相反我覺得大部分人都做唔到
我覺得自己要求其實都幾高

a0真心不了，要重新教一次

好鍾意A0 ，之前中學都係搵A0嘅男仔發展

邊同 中學14,5歲
大把人都係A0啦

Ching唔好咁消極，好多人鍾意A0仔因為夠純夠真心，比少少信心自己！唔係個個一出世就識拍拖，真係唔好驚仆街。鍾意就講啦，唔好收埋收埋，試咗先

明明A0咁正都唔識欣賞

利申A0

加埋我

呢個當然係其中一個原因，同埋我覺得A0嘅人未必好識點樣去同另一半相處

應該係

咁我同你成熟既定義有d唔同

冇話包容唔到
如果真係要同A0一齊，當然會接受佢嘅一切
就算幾咁麻煩都好，都願意一起去成長

但反而係我遇過嘅A0唔會包容到我嘅過去

當然我只係個人經驗
其實個數字最後都只係個數字
就算係A0一樣可以有成熟嘅
亦有拍過無數次拖都一樣咁on9嘅
呢度只係講一般情況下

當然你又可以問，咁點解我唔可以包容佢嘅唔包容？
當然我可以啦。我都只係答返原樓主嘅問題，如果可以揀嘅話，我會希望雙方可以互相包容，但好多時候愛情嘅嘢好難講，鍾意咗就係鍾意咗。就算佢唔包容我嘅過去我都冇辦法。

但許可嘅話，我唔會想揀一個永遠都覺得我因為有過去而欠咗佢嘅人——呢樣嘢對兩個人都唔好。我俾人嫌棄我一啲改變唔到嘅嘢我唔會開心，佢亦會一直因為改變唔到嘅過去而耿耿於懷。

最好嘅辦法就係A0搵返A0，咁咪大家都happy囉

Ning_12

唔好介意我怕羞

完全同意. 作為30嘅A0. 試過同女仔交友app認識約出黎
比人事後話過唔識體貼人之類

智商上明白好多道理但係practice反應唔過黎

A0巴求絲 tg, (不一定a0)

未做過撚知咩 生你老味疏

唔通同你講
唔講都知你A0啦
d女人係咁

A0要自強
無女咪無女囉 😤😤
唔洗呃人
利申：魔法師